關於lunch gor一事

佢抵屌係抵屌 但其實最好既處理方法係唔好理佢 唔好理佢。而唔係不斷屌佢make noise，越搞越大。

反正屌佢都冇用。又搞到咁樣內訌被對家笑 跟住啲tg channel 又罷晒工，好似龍門單野咁 沒完沒了。

和勇割席